龍門果球連重播都唔敢播

真係明黑鳩你咁點

明黑鳩你 吹牙？

黑能到

55波 全部得益比晒阿狗決賽比d咁既野我睇

真係黑 個波係禁區內都唔吹手球
好嬲好嬲

831翻版

真係cls

NBA既話應該FOUL既

一定要pin依個post

Ching sick ball

駁唔到

還返2015呢場姐

Ching用屎眼睇野

吹咪又係黃牌

我地車狗教你咩係球例
手唔手球其實係計對腳！

球證話冇事

好撚好笑

車仔咪有事
阿仙奴咪冇事

龍門任轟擺

真啊 呢球比左 軌一定可以騎撚返妓

狗四隻都係腳

明黑鳩你 咁點？